<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title><![CDATA[Блог Карповой Ольги]]></title>
    <description><![CDATA[Практические советы по здоровому образу жизни, питанию и полезным привычкам]]></description>
    <link>https://zdravolog.ru/</link>
    <language>ru</language>
    <atom:link href="https://zdravolog.ru/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <item>
      <title><![CDATA[8 симптомов дефицита витамина D, которые вы принимаете за усталость]]></title>
      <link>https://zdravolog.ru/blog/deficit-vitamina-d-simptomy/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://zdravolog.ru/blog/deficit-vitamina-d-simptomy/</guid>
      <description><![CDATA[Дефицит витамина D обнаруживается у 80% россиян зимой. Узнайте 8 главных симптомов, которые маскируются под усталость, стресс и плохое настроение. Проверьте себя по чек-листу.]]></description>
      <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Как начать правильно питаться: пошаговое руководство для начинающих]]></title>
      <link>https://zdravolog.ru/blog/kak-nachat-pravilno-pitatsya/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://zdravolog.ru/blog/kak-nachat-pravilno-pitatsya/</guid>
      <description><![CDATA[Пошаговый план перехода на правильное питание без стресса и жёстких ограничений. Простые принципы, список продуктов и меню на неделю для тех, кто хочет начать питаться осознанно.]]></description>
      <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Почему не худею уже 2 года: 7 скрытых причин, которые игнорируют 90% женщин]]></title>
      <link>https://zdravolog.ru/blog/pochemu-ne-khudeyu/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://zdravolog.ru/blog/pochemu-ne-khudeyu/</guid>
      <description><![CDATA[Работаю нутрициологом 12 лет. Разбираю 7 реальных причин, почему вес стоит на месте — от гормонов до скрытых дефицитов. С анализами, планом действий и практическими советами.]]></description>
      <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[5 простых привычек для здоровья, которые изменят вашу жизнь]]></title>
      <link>https://zdravolog.ru/blog/privychki-dlya-zdorovya/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://zdravolog.ru/blog/privychki-dlya-zdorovya/</guid>
      <description><![CDATA[Пять научно обоснованных ежедневных привычек для улучшения здоровья: утренний ритуал, движение, сон, питьевой режим и осознанность. Практическое руководство с конкретными шагами.]]></description>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Утренние ритуалы для здоровья: как начать день правильно]]></title>
      <link>https://zdravolog.ru/blog/utrennie-ritualy-dlya-zdorovya/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://zdravolog.ru/blog/utrennie-ritualy-dlya-zdorovya/</guid>
      <description><![CDATA[6 утренних ритуалов для бодрости и здоровья. Вода, зарядка, дыхание, холодный душ — простые привычки, которые изменят ваше самочувствие за 2 недели.]]></description>
      <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title><![CDATA[Водный баланс: сколько воды нужно пить в день и почему это важно]]></title>
      <link>https://zdravolog.ru/blog/vodnyj-balans/</link>
      <guid isPermaLink="true">https://zdravolog.ru/blog/vodnyj-balans/</guid>
      <description><![CDATA[Сколько воды действительно нужно пить в день? Разбираем научные данные о водном балансе, признаки обезвоживания, мифы о 8 стаканах и практические советы по питьевому режиму.]]></description>
      <pubDate>Sun, 08 Feb 2026 00:00:00 GMT</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>